（港女發爛渣）札幌蒙特利酒店最新公告

2018年9月6日 關於在北海道發生的地震訊息

2018年9月8日13:30更新

2018年9月6日凌晨，北海道膽振地區中東部發生了地震，我們對受災的人們致上誠摯的祝福。

由於本次地震影響，位於札幌地區的札幌蒙特利酒店、札幌蒙特利埃德爾霍夫酒店等兩間酒店，將會暫時停止營業。

各館的營業詳情如下所述。
如因重建進度調整導致預定變更，將隨時公告於官方網頁。

■住宿（兩間酒店）
暫停營業至9月9日（日）。
※關於早餐
札幌蒙特利酒店…預計於9月12日（三）早上開始供應。
札幌蒙特利埃德爾霍夫酒店…預計於9月11日（二）早上開始供應。

■餐廳（兩間酒店）
暫停營業至9月10日（一）。

■宴會（兩間酒店）
暫停營業至9月11日（二）。

■婚禮（兩間酒店）
9月8日（六）與9月9日（日）暫停營業。

■天然溫泉（札幌蒙特利埃德爾霍夫酒店）
暫停營業至9月10日（一）。

我們由衷祈禱各位受災人們能常報平安，以及重建工程迅速步上軌道。

蒙特利酒店集團

-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
我們向受到北海道膽振地區中東部地震中受災的人們表示由衷的慰問。

位處札幌地區的札幌蒙特利酒店、札幌蒙特利埃德爾霍夫酒店建築物沒有受損，也確認了目前住在酒店的貴賓以及兩館工作人員皆平安，特此告知。

另外，札幌蒙特利酒店、札幌蒙特利埃德尔霍夫酒店因地震影響維生管線中斷的關係，目前本酒店停止營業。

我們知道這次的地震令許多人都受到影響。
我們衷心地祈禱，希望災區能早日恢復舊貌。

蒙特利酒店集團

因地震導致設施受損，酒店如繼續安排旅客入住，發生意外是誰人責任？